其實有女無得搞慘啲定無女慘啲

明明有條女係身邊但搞都無得搞難忍啲

定係一個人靜下反而有時可以去玩下爽啲？

無得搞 揸下波都好